經過今次一役 政府會唔會強推廿三條立法...

呀爺一定會視連登為阻礙維權最大阻力 佢實會諗啲辦法搞9我地

推乜都得，今次佢地唔死我地全部都要死

正面推唔會，但溫水煮蛙，借屍還魂（送中/國歌法/燈柱監控）一路都做緊

佢鍾意推乜就推乜 最緊要攬炒

爺你老母
咪撚認親認戚

呀爺

奴性重撚到

推一定會，但唔會係現屆政府

btw. 爺你老母